31歲女警察通訊員初步確診

sor 係37歲

三萬

just a flu

just a chicken

施施好嘢！！！

女call台黑警好嘢

正 成個月無打飛機

咁快躝入嚟吠，好得閒呀？

死全家

萬千黑警中支肺
有請31歲新中支肺狗乸講下身心感受

中獎

黑警又贏了lam埋5000蚊

中咗記得要傳染開去